
                      Una buena película de actión con un Statham igual a sí mismo, bien ayudado por el dúo De Niro - Owen. Falta un poquito para que sea una muy buena película, pero los aficionados del género estarán igualmente satisfechos del resultado.
        
            